{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili"},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Olen tihti oran≈æ"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja pruuni t√ºvega ning roheliste lehtedega. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust"},{"text":"Kaotan s√ºgisel lehed"},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle ronida"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada, et nektarit koguda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla punane, kollane, roosa v√µi lilla!"},{"text":"Kasvatan aedades"},{"text":"Teen inimesed √µnnelikuks"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja kollane ning kasvan viinapuul. Ahvid armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mind koorida"},{"text":"Olen kollane, kui k√ºps"},{"text":"Kasvan troopilisel taimel"}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja roheline ning katan maad. Sa v√µid minu peal k√µndida ja m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´Ô∏è Sa v√µid minu peal sporti teha"},{"text":"Olen taim, kuid l√ºhike"},{"text":"Lambad s√∂√∂vad mind"}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Muda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen seeme, mis h√ºppab kohevaks valgeks maiuseks. Sa s√∂√∂d mind kinos. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Maitsen h√§sti v√µiga"},{"text":"Olen p√§rit kollasest k√∂√∂giviljast"},{"text":"Sa s√∂√∂d mind filmi vaadates"}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad lilled. Inimesed annavad mulle n√§idata, et nad hoolivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen armastuse s√ºmbol"},{"text":"Ole minu teravate punktide suhtes ettevaatlik!"},{"text":"Inimesed panevad mind vaasidesse"}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Lily","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen vili, mille sees on udune nahk ja pruun seeme. Olen kasvanud Uus-Meremaal ja Hiinas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Jagan oma nime linnuga"},{"text":"Olen seest roheline"},{"text":"Olen v√§ike ja pruun"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis v√µib sind mind l√µigates nutma ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kihid."},{"text":"Minu l√µikamine v√µib olla kurb."},{"text":"Mulle maitsevad burgerid h√§sti."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen hiiglaslik lill, mis l√µhnab m√§daneva liha j√§rele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"meelitan putukaid tolmeldama"},{"text":"Olen kuulus oma halva l√µhna poolest"},{"text":"Olen suurim lill maakeral"}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Rafflesia","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üåø"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Valvan maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"Inimesed toidavad mind leivaga."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan k√∂√∂givilju."},{"text":"Ma h√ºppan ringi."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen pika t√ºvega suur loom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen roomaja, kes roomab ja vahel sisistab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kott, millega oma last tassida ja ma hulgun ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Olen marupiaal."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}